是日晚餐

大家點睇

咁撚好餸

咁都好送？定我唔識食？

我